「突發」進攻土共紅區

大家穿過維園行梗過去北角狗屋 手足鰂魚涌見